法唔法國當今香港最高質既youtuber就係劉馬車????

又有娛樂性
唱歌都唔錯

好過晒D咩細J,屎波子
假得黎又唔好笑

係衰在搞細路
如果唔係咁,話佢係香港最高質既youtuber都當之無愧,相信都冇人反對

同埋佢將自己嘅視線集中喺一點，同一般YOUTUBER唔同

真
拍攝手法好新穎

香港驕傲 不過佢宜家唔屌人
過多排發癲就正

Cg先係

睇得出香港都幾撚折墮，要用呢類youtuber做高質例子
講到外國高質youtuber一定係諗起知識性既channel，vsauce呢類
香港究竟有邊個知識性channel係講得出名

等緊佢發癲
佢唔發癲冇晒娛樂性

cg狗都唔睇 見到佢個樣就想嘔
馬車就唔同，見到佢個樣都想笑

真知識頻道

高質又唔一定要知識性既
佢係搞手界高質唔得咩？
周星馳啲戲夠冇營養，但唔通佢啲笑片唔高質咩？

周星馳d戲無營養???

有一兩套係有既
但好多都冇

我都唔係講緊呢樣嘢，我係話當講起香港youtube嗰陣，永遠都只係啲youtuber喺到拍飲飲食食, 打機或者做on9嘢
唔係話高質一定要知識性，而係香港youtube頻道既種類狹窄而且冇營養
搞到要用笑波子, 大J, 劉馬車做代表, 名聲好啲嗰啲係係ming仔呢類
去到尾咪又係飲食旅遊
可以見到香港啲觀眾群係咩料

吾國，禾波子哥哥先系世界第一

又咁睇
外國黎講咪又係Logan paul ricegum嗰d多人睇過vsauce veritasium嗰d
我記得香港係有知識型channel
但無得同外國比啦
英文個base咁大

大波子都未出聲

龍心就話啫，劉馬車就收皮啦

睇啲低學歷強姦犯痴線佬發癲都叫高質難怪tvb低劣劇集長年有人吹捧

一個城市同全地球比

香港係一個都冇呀屌你，我畀你計人口比例都有一個有營養既channel係比較知名既
但屌你老味一個都冇呀
所謂高質channel就係飲飲食食去旅行(ming仔呢類)，再唔係就叫春片笑片(熊仔頭呢類)
一時就話香港同國家冇異有資格獨立，一時就話香港係城市冇得同人比

想問吓香港有咩知識型channel?

靴蚊央

一個變態狂亂色情犯居然要去欣賞？唔搵條咸水草挷起佢黎鬧已經算佢執身彩，仲高質？？
唔知曲線定直線喇，總之有啲嘢係要有底線，無理由一個精神有問題嘅罪犯可以俾人支持，呢個世界大把嘢可以去做，咁多嘢唔做走去非禮老強，呢啲一定唔可以原諒！